連誕節有咩活動？

25/11 可以攪咩？